係咪應該要有wakanda forever 精神

之後向前衝